收一部二手N3DS LL

想買返部機玩pokemon , 有冇巴打平放比我

我有一部藍色好新 好耐冇玩 巴打有冇興趣

幾錢?

其實我都唔知價 你大概想出幾多？

你有冇game先? 我費事又去買game

有一隻mhx

有部new 3ds pokemon 藍寶石特別版 有冇興趣？

我E家唔係太方便係覆大家,唔好意思啊!! 有意放機既話請留下tel.
晚點覆你地

留一留你個tel. 等陣找你

Tg啦 @p645wch4

如有興趣放N3DSLL 請TG: @seeeew

仲收唔收?